Virtual Youtubers討論區（253）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

slow

貢能閹尖下次你開

原來海牛打apex都可以單排上鑽
我覺得自己係零

LetHerGo出道等候區

傳教+留名

動物台毒瘤又搞事

solo仔

LM

Lm俾人釣

Lm

Lm睇出道

糕蛇未畫個皮比絲打
所以係糕蛇問題

Korone又咁早開

出道前要開返個LetHerGo換電腦等候區

連v post係咪終於有人出道成為v

18時戌神ころね
19時宝鐘マリン
20時白上フブキ
21時白銀ノエル
22時夏色まつり
22時湊あくあ
22時獅白ぼたん
23時大空スバル.姫森ルーナ(犬山たまきさん)

睇到都累

四期

23時必睇

仆街 全部接住落嘅

真.動物園

神父燈到我開唔到post

仲有星街去左補眠
訓醒會開 (應該) 23時預定

astel要人

祭：被486ntr了

等糕蛇俾皮我

混左隻松鼠入去

LetHerGo換電腦出道等候區 super

咁你可以更仆街

兔仔仲未確定時間
只係講21以後

下

想tete

Virtual Youtubers LetHerGo 等候區（254）

你牙井上身？

再屈佢行動 唔好

6點
夏芽

你要te邊個

呢度班毒撚啲反應嚇親人
利申比人嚇親

我以為佢地本身係識

利申 平時唔追PO 唔知發生緊咩事

新衣裝感想

咁佢不嬲都行動緊 邊洗屈

討論緊中之人

瞓咗無睇 有趙彈咩

唔熟 希望唔好屈🙏

未來連v中之人

前排先同LetHerGo睇完戲黎

終於有得睇
前2日都係晏晝冇得睇live

四重啦

覺唔覺FGO巴御前抄摸余

咪v同sc都要實名登記單野

講中之人四重加密 🙏

star 唱k 過左9個字先發現

星姐

哈狗 LetHerGo 貼貼

B站SC唔係一早要實名嘅咩
班粉紅有咩睇法

請大家唔好羨慕me

呢排幾多木口翻譯ch開台直播
其中有幾個係女聲令我幾驚訝
木口竟然有女觀眾

黑歷史 第4首原創歌

原來有仔 唔睇了

仲要中頭

連登大炎上

點解黑歷史？

又炎

以度都有喇
其實之前落機鋪搵人果時見過有女著羊tee

木口男團線下bingo歌會

未出道，先炎上

RAP

astel單唱炎

唉 諗起一個v

牙井出道...

[member］
佢塊皮帶到出youtube?
定你打算直接係Reality直播？
[/member]

開頭句也打舒服到

首歌bilibili出資整
唔知版權係咪喺佢地到
除左bilibili event外都冇唱過

我第一個帶頭反

DEBUG 獅子

慘

我可以話俾水姐知咩先係弱智

尋日望到隻嘢笑咗

九成唔係cover到
星街自己條channel都無

係下一首原創曲唔知叫第四定第五呢

你都唔係社障 恐男
唔睇了

三個都想睇

我記得之前都有巴打係度講自己試過做V
但搞唔起放棄左

呢度邊個係女觀眾

原來BBA同年齡係無關係 小學生都可以係BBA

有仔

mk落機鋪
乜依家除左老MK仲有人落機鋪?
唔計玩音game

LIA巴

3D 歌回

唔落點玩wacca

PS4出MBON之前仲會玩下高達

老mk

可能佢就係玩音game呢

つLOLI BBA

連V獨角獸出擊

以前有玩開灣岸同高達
依家冇咗落去囉

條友連登嗚神裁 唔好信佢

開始

今日搞左一輪整左個印度vpn
結果去YouTube 佢話該地區未推出premium
有冇巴打知點解
我check左自己VPN 明明真係過左印度

港島得一間wacca冇得揀

街邊或者地鋪機鋪全部比食煙
你搵商場機鋪咪乾淨囉

新衫

去阿根廷啦

wtf真係出道?

朋友你番印度食咖哩啦

機舖點分乾唔乾淨？
定期有人抹部機？
你玩wacca唔係已經幫佢抹緊機咩？

阿根廷平D?

沙田 鑽石山

好mean

好撚平

星期六8點

巴打真係仲慘過返印度
搬去阿根廷啦

唔會冇嘅
差在比例多定少姐

Btw LM等出道

佢靚聲真係幾溫柔
就咁聽聲個feel好清楚

哦，商場入面一定唔俾食
街邊地舖一定大把人食

接受唔到煙場
入去一陣 就成陣味

me有圖為證

lm等po圖

荷里活個間個場真係乾淨

唯一缺點係班阿嬸勁hea壞機又唔識整

Cls

阿根廷啦

前個排block 9哂vpn

長期好多人

鑽河、荃金、smartgame囉

原來block晒？

唔知係我太樣衰定點
每次去鑽荷唱銀佢哋都閪我面

Block 印度 前幾日睇到

夠膽就開黎見我

咪搞事 ok?

船長

可能太多人咁做
應該好快其他都有機會block

屌我好情弱
搞撚左好奈

佢地唱錢不嬲黑面
入面無人坐個個係到吹水
叫佢入去唱錢好似攞佢命咁

不過依家用卡比錢唔洗唱

點解可以咁勁

solostar off collab 格劍無人講

阿根廷都好似block晒

好多野真係講天份

佢叫我唔好post

玩乜game都咁勁

咩圖

珍，佢巧惡

試下連多幾次轉ip
我比巴哈blk哂d台灣ip都係靠撞

大把女fans

你兩個鬥po圖

佢係咪咁講：BBG, 唔好po la! >< 我會怕醜咖

好hardcore

荃金囉
新之同smart game應該最多人

Astel 同shien 呢pair

真東方痴線婆

ban左？

東方都ban?冇撚野呀

WTF

咁呢度有邊幾個
真係女觀眾

阿根廷平d

thumbnail ?

睇睇下ban o左

又燈死

有乜理由ban

童貞AI又發作

有都唔講

YT 又亂ban

我打左十四年東方都大把認唔出

新cover

會唔會又係開台張thumbnail

頭先有D咩睇搞到BAM左

yt

Ban能左

天空障隻9最易認

冇 玩緊東方認人驚

可能張thumbnail露咗奶

東方面形估角色

有乜好ban

係

好似係

後面有團長ban得

唔再開番台拿?

30分開

我有Husky嘅圖

待機係呢張

覺唔覺狗狗成日跌膊好挑釁
好想奶個膊

肯定好滑好香

你 呃 人

一人一邊ok?

屌

首播

我用同一個VPN server
用ios 買到阿根廷premium
用PC都係香港
點撚解

睇狗仔玩解迷驚真係好過35好多

竟然係錄播

唔知，我照用到個p

俾完錢就 用到㗎喇

35 智力同實踐力都係elite級

我意思係YouTube PC轉到區ios 轉唔到
未買

唔洗驚有仔我都會推的

我記得你整過
幾時出道

發現有唔少清準備reality出道

東方之鬼

男人老狗扮女人

睇v嘅人終將成為v

star 又要跌同接...

出道同Lamy collab

會唔會有機133/133

連V箱

老牛聲snow halation

船長好野呀

黃色v圈

已經晚晚同佢係床上collab

自膠 quote錯咗
唔怪得知燈唔到

座長本人？

直播link?

如真

好撚勁喎
我淨係玩過幻想少女大戰

木口咪黃店（唔計夸）

仲反夸

佢日頭同我

有時係幾有創意
但個腦真係太elite

咁多巴打申請乞米

無牙水做人質排洪
木口一早被全面車爆

實踐力100 智力100

don't lewd my doggo

佢開播前先換咋

港V

躝啦

CLS
99.25%

唔會有外流

CLS 點樣記同一個角色但唔同作品既樣

請大家多多支持LetHerGo

實名制

用Reality 個app 唔想講中文

好勁

佢地磨豆腐個時我係隔離做攝影師

偷睇過佢本schedule
勁多男人名

錯一題 橙

呀船

準時覆診啦
成日發癲又唔食藥

香港premium 60蚊
阿根廷11蚊

btw 上兩個po咪有巴絲話想玩TRPG 同試入坑嘅 我整咗個谷啦
放工放link係呢邊 我等多啲人同試下個server咁樣work 5 work 再開個po 俾更多人入嚟
大家之前話有興嘅都可能留下名等我認人同計下有幾多個

今日就係同佢去醫院
佢去婦產科我去精神科

lamy巴？

我都係因為咁先冇繼續撚reality

你玩得多就得

婦產科

holo係咪比人落降頭

mea 犬山 仲有背刺仔老母會唔會走

成班痴曬線

佢ff only

講緊YT premium

唐巴不嬲都係白卡佬
我好正常的

其實都會平
阿根廷5蚊一個會

小粉紅真係慘又手痛又肚痛

係係係
你最正常

嗱公主清俾我唔忍喇

只係同一條出兩次

お大事に

船長勁到仆街

我話你同lamy巴晚晚喺床上collab

你找數未
入公主會未

相信大家做阿根廷人唔係為左SC同會然平D
班V會餓死 希望大家幫幫手🙏

ちま歌回

佢9upper黎信佢

靈夢魔理沙反而唔難，每代分別都幾大...
但其他人就難好多...

係未有
想學下

lm

行過路過都唔好題過
ちまBB 歌枠

入咗 一定入咗

lamy本人ok?

premium acc睇v好似有分成

This

冇圖你話入埋mrr個會都得啦

Lamy晚晚同唔同男人床上collab

公主祭嘅靈壓

乜我咁多老襟

呢對好正

開波

岩岩好準備收聽

返緊工 唔想post圖 信唔信由你

Btw唔好拎死人開玩笑ok?

踢返個男人落top5

兩個白卡佬癲夠未

花譜全album 同時視聽會

你揾翻delta ok?

全部木口

133/133

真神

神主都未必做到既野

隻新碟mora 未有得買
實體又唔想自己rip多次

做唔到唔好叫自己東方廚

哇 狗仔玩解迷驚飲水咁解

未唱先估 又有炎

三小時後

團長

神主可能連畫過都唔記得

真

咁快就フリージア

二周目記得答案

唔識睇日文
今日直播係咩內容？

陣間唔得閒
Post定先

紅你老母

日文唱完之後仲要唱英文

今次英文版 要講英文

Red li lo mo

今日未派🍐

STRONG

都係乖乖買實體
花譜真係太正

男人得罪你咩

Nene酒回

第二次

原來又係フリージア挑戰

佢係咪淨係識唱團長

好撚仆街

原來又係フリージア耐久

歌單

好想知nene醉咗係點

又要8個鍾

等夜d先有時間補

nene個設定飲得酒咩

夜空メル係jm9

Freesia祭

之前凸待啲人點唱

補呢個

今日14次

佢恐男 社恐 請尊重

今朝無乜直播都咁癲

船長17歲

pekora工商八方旅人 5萬同接

三姐9k 三姐危

冇開台嗰時咪有玩

2000

想問會長咁算唔算多 算唔算就收皮

第三次

唔想瘋狂聽團長
有冇其他V開緊歌回

玩到唔見左一個月

漫畫家沉迷VTUBER

因為八方旅人冇鬼捉

橙巴仲未忙完

究竟ちま有幾鍾意呢首歌

不乖的vtuber直接公布中之人身分

年底2M有望

我都好鍾意聽佢唱呢隻

Lm 18次

聽首播

船長係咪癡左線= =

呢排出街係咁loop佢個1st album
今次順手買埋

宇佐崎しろ係未比人腰斬果個

holo未走咪好爽 反正佢哋中之人係人都知

決定睇狗了

King巴
難得搵到個鍾意花譜既同好
1st 我買左Mora 版
諗緊補唔補埋實體

爽條鳩等俾人告國安法？

係
唔關佢事
個原作今日比人拉左等審

你覺得我講笑？

花譜唔係歌回，不過都可以聽歌

完全係自我制約
怕影響其他成員
我諗如果唔係咁嘅狀況一早搵EN合作

我唔知 公主巴評下理

會長

諗起就嬲
套act-age好好睇

呢個po應該好多有聽花譜喎
我都睇呢個po推薦先開始聽

有
但真係唔多
ちま巴 橙巴 你之外
都唔係好數到

前排連登好推呢套
可惜

真係好可愛

同火雞夾先囖

我得閒會聽下舊歌不過唔追live

有冇人解釋下鯊皇個現象

阿狗玩個個解迷，睇到我中風

個個都尾水 變左海洋

反夸十虎岀番山未

呢套係比神父燈死

佢都無咩live 畀人追了

bookmark左好多要遲d先補到

加油

我D迷夸契仔都未上水未洗反住啦

你係迷夸架咩

打柒佢啦 迷誇既咁都忍得真係屎都食得

呢個時間點就應該釣到人了

佢係話佢啲契仔迷夸

我連V 頭號反鯊
真心引戰非釣

十虎之首-唐可可

好想睇返2nd個live

放心依然會有人上釣

其實十虎係咩意思

想唔反XO都唔得

廣東十虎

座長終於同那個人合作

客氣說話姐....大家都明

單純鬼佬個個政治正確蘿莉控戀童

遲啲大陸個live有佢同埋HIMEHINA

反水十虎

宜家gura都有人釣

不准拜登戀童只准連V迷鯊

gay登十虎

我仲未接受到十虎個名
好柒

火雞 章魚有支水射住一定冇可能

之前AUTOPLAY聽過佢D歌一次
把聲有D似美波

TAMA清唱可曾記得愛真係好屈G

反水十人眾

釣魚冇挑戰性
釣鯊魚先有

反水十三隊
反水界超新星

啱你

細力d ge美波

水殺隊

唔洗去到殺掛

用佢先易釣

仲柒

神live
想佢出BD
不過好似唔會出

十水月

一個係老公一個係老婆,冇問題

明明琴晚都有人上釣
依家反而無

夜D諗多篇先

留名睇釣魚

9點

太明顯了

水滅師

sc第一梗係搵個訂閱第一嘅合作啦

除咁不仲 仲有咩釣到 想話佢冇料都好難

"我愛台灣"小girl今晚開播

hacker ( 物理)

吸水珠珠

你睇番251 30幾頁就知邊D人上釣

我都唔反水做乜屈我

有人扮會長

呢個年頭剌客唔暗殺，駭客唔駛hack

不了

會考慮下入去放低個sc

fans多= hater多
瘋狂吹捧佢已經會有人反彈啦
唔係以為佢人見人愛下話

水下十武海

花時間搞呢d無謂野
不如打下機，睇多兩個直播啦

又4v

SE：多謝

10-Laws

三家姐抽上癮

又釣

俾錢兔仔做工商真係抵屌價嚟

狗開始比牆角搞

終於

邊度？

宜家個po有紅絲好和平
非燈

就快步星姐後塵

係 放工gen link

AOI 自彈(練彈)自唱

不如叫Aqours 算
大家都係反水第十人

chatroom

要等放工

1個鐘後

我就係4v

花生
麵包狗而家隻game而家話唔比播
但holo有日本授權

FINALLY

Peko老母：無iPad用

英文版

唔好拉埋其他人落水

想學係咪online就玩到？

母：自已買部啦，死女包

Peko老母 : 死女包又攞咗我部ipad打機

唔參戰淨參觀得唔得 想學野

RED

原來支那game
見佢日文字幕都有中文就覺得怪怪地

隻game一開波就見到胖布丁

姐係點，唔係幾明，日本授權唔係呢間公司比的？

仲唱緊

契約者召集

咁而家姐係點?

風起了

都岩岩打左

日本代理比授權holo
未同上次muse dash單野咁，只可以叫holo del片
唔可以斬佢

打完

10人目は君だよ 君も仲間だよ

兩日前嘅直播講

game已爆，理9得你

團長唱歌

台灣最強DD
管好自己就好 少在那邊自以為糾察隊 日本網友都說又沒禁止中文台灣人自己在那邊 打中文就檢舉 真的是可憐

最多咪del片

唔好無肉個唱字

究竟係台仔定小粉紅反串真係分唔到

團長讀歌真係好好笑

日本publisher比左授權 ，大陸開發商出左聲明滿足nga

大家開心, life goes on

台灣最強DD
他是說打中文他沒辦法互動 不是叫你別打中文

曲到圓

花譜 #69「まほう feat.理芽」【オリジナルMV「不可解弐Q1」Live Ver.】

有興趣，唔係成日玩到得唔得

完全朗読dreamer助かる

團長唱緊首歌係咪本身就係咁

我笑到收唔到聲

佢極速收台
又撞左生日

matsuri

wt da faq?

想問下健屋而家呢隻彩虹獸係咩黎

今晚冇小學生睇

2434吉祥物

自保咗先
唔割就死硬，小粉紅又打自家企業

好期待係團入面虹木大戰
留名

整野食 ?

究竟hololive發表過咩分裂支那言論

佢都算小氣
俾火雞串完嬲到而家

想見胃君多啲

玩親支那驚都出事

佢地剩係打到支那細廠 歐美日廠沖不動

廚神又有料到

唔g

Overcook?
定係死雞一齊圍觀心心整黑暗料理？

想睇連登直播

通常發行商都係買晒成個地區既版權
就算係原作都無咩話事權

一定仲嬲緊

唔見火雞個時間表有寫到同心心collab既
btw死神同ina都仲未出時間表

仲以為係突上黎唱歌都係聽番健屋

description: We are the best chaf

lamy

以後係咪黑暗兵法喪玩支那Game

初見町田ちま 典解係咁唱希望花

未龍心果單

WE ARE THE BEST CHAF~~~~~!!!!!
CHAF
goodest english

就是心啊

得中國廠先show班粉紅咋

佢地會先比會員睇時間表
過幾日先會放Twitter

中國廠驚犯法咋

高汁

20萬凸待個陣每個人點一首，個個都點freesia

火雞好黃 所以先講想玩原神

粉紅會講道理就唔會係粉紅啦

到時燒到香港都唔比搞活動
你知港共而家幾ON9架啦

起身啦

Korone Collab

lamy同團長遲啲collab

玩拆彈

仲係度

心心連台灣都冇講過

國安法 全宇宙 通用㗎

okayu

其實想問下

我老婆會係一個鐘後開

麵包狗:以前唔理版權亂玩舊驚都未驚過

話你分裂就係分裂啦

講返上海

全日文

佢好易入坑

今晚到底有幾多個台開

你扮虹定木，我唔介意做對家

水姐

玩到啲game廠奶翻轉頭

根本係扮晒嘢，知道holo宜家影響力大，放咗俾佢地宣傳先
預咗被人踢爆就del
雖然holo賺到錢，但宣傳效果十足，又可以維護國家樽鹽
廠商大贏

我永遠企係雞蛋果邊

姐係.live?

Coco淨係講過台灣兩個字
心心連提都無提

唔多關佢事
發行商多數會揀買斷
特別呢d細工作室無咁多錢捱到分成個日

想反咪有講囉

放返上次live果段出黎？

3期生黎鳥

好多大波波

船兔phone in

其實佢先啱

ミア一開頭有喺chatroom寫底歡迎大家用任何語言留chat，中文當然ｏｋ
但因為佢淨係睇得明日文同英文，用日文同英文佢先可以快啲回覆（唔使查google）

力一作詞個首幾好

U社

5個女人一個墟

三期生

初號機

姐係無版權扮有版權？

3期生之絆

上次live我仲未識花譜，我都唔知

保衛國家主權
保住自已條命

同牆國人講版權

YouTube突然推俾我先知
當年(起碼8-10年前)nico有follow嘅up主
原名係YouTube做咗V

應該係
頭先個album live都有幾段2nd live cut出黎

Who

淨係hololive都11個

鹿乃?

邊個
原名鹿乃

除左死神自發玩古惑狼外
其他holo vtuber都係工商玩

ななひら
當年nico 好似有個別名叫
北之蘿莉

狗玩到爆機wor

holo就冇工商㗎喇

咁多人睇PAD

mouse pad

圑長mouse pad

8-10年前
今年幾多歲

話時話, 死神又話會抽多D 時間開台
但感覺上佢仲係開最少果個

見到女人玩得勁過我，心理不平衡

Haachama 個worth it
英文真係....

佢咁忙

個V 1000rank up
應該都玩左好耐

廿尾 同鹿乃差唔多

RUSHIA又比人逼害

團長搶口到

唔得了，要sub了，原來識玩pad既女人咁得意

塊mousepad不得了

想同佢結婚
咁就可以玩佢個帳

初號機：

牙心點會冇提

縮細個mouse pad size

Google出生年月日+樣 齊晒
做咩啲資料咁公開

巴打要睇醫生

Haachamalish

屌你 reco

呢到好多青山走犯

唱喇

想都唔得

團長又趕客了

團長讀rap正

團長rip唔錯

呢首歌淨係諗到jojo版

我認得就應該係

讀得唔錯

朗読助かる

一朗讀即蒸發3000人

我撳左入去睇

老婆成日都咁夜煮飯 搞到我好肥

想聽團長唱多次unravel

呢d game邊有分男女玩得好

團長停喇好嘛

見到唱即刻入台！ 團長heyheyhey!!!

呢個網搵唔到有講佢個ac
明明撳入去睇直播有皮，究竟佢算唔算v

直覺話我知tama唱red事後應該調左好多次音

JOJO1OP

jojo朗讀

下山

讀JOJO

第一次唔係但玩到好有效果
第二次釣到工商

（利申引左個frd買左

Lamy Ch. 雪花ラミィ
JOJO!!!JOJO!!!

團長幾適合唱呢首

做咩把聲無啦啦變咗咁多

恐龍聲

本音

skip左

break down break down

JOJO耐久

聽完希望之花轉左團長台

jo4 op

第一次聽v唱4既op

Lamy Ch. 雪花ラミィ
すきいいいいい

amy Ch. 雪花ラミィ：すきいいいいい

直播有皮應該唔計，個d 2，3m follow youtuber 後尾加皮上去既

姐係godjj個d加個皮去直播咁囉

好撚癲

本能反應想走
個腦唔比我㩒右上角個交叉
有股魔力吸引住我

係咪串緊團長

屌你呢段笑到肚痛

魔性嘅歌聲

痴撚線歌唱比賽

鍾意都唔得

不得了，戀愛了
把聲好軟好得意
好想同佢瘋狂協力
見到佢一低頭努力轉豬個樣，好令人心動
一轉完又即刻望上黎睇下大家講咩
一秒都唔想錯過大家既聲音
戀愛了

停啦喂

gimme chocolate

babymetal

最後一首 大家頂住

放心
未食飯都笑到肚痛

聽到流冷汗

團長放過我啦

想聽會長唱多d

第一次聽
讀得幾好聽

每首都唱唔到1分鐘

剩係會轉珠已經加十分

俾多最後一首機會

係唔係都係最後，夠鐘

牙火

會長唱歌進步咗好多

呢首好似正常D

9點8個撞車
10點2個
做乜

見親呢張圖都好想撳落去

輸咗既反應都好可愛，可惜我已經有老婆

座長冇問題

座長:

ちま唱完聽呢個

牙雞nene座長都唔算差喎

船長：唱舊歌得罪你？

咁入唔入嚟跑團

座長不知唱得幾好

會長ARK

會長ark要人

玩到2021應該得

開始了

佢唱歌真係世界級

見到1000HKD SC

miss左3期

委員長

捱過左 生還

Sor 我全肯定唔到tama首red

TAMA同步翻譯

ARK 真係撐唔落

不仲

屌你holo 7個台1齊開

邊個彈我老婆

前陣子太多holo相關罵戰
搞到我患左間歇性HOLO厭惡症後群
已經三日無睇holo點算

找回初心，單推

以後都唔好睇

夠鐘聽羊唱歌

你個名

變返單推 淨係睇會長

老婆會掛住我⋯⋯
可能呢啲就係所謂承擔與責任⋯⋯

你同輝蛇てぇてぇ

あくあ係運動場遇到跟蹤狂馬自立

BERRY個場點解咁撚多鬼佬架

你釣下彩虹魚 引下罵戰平衡返lo

少癲

罵戰都要做功課架
彩虹咁多人，點追

開咗會限

又歌回又asmr又讀sc

話說有冇人知roa點 幾時回歸

佢比錢買YT廣告

會限了
赢咗了

あくあ做乜用舊皮

@睇唔撚到？休止中

ちゅっちゅ

好屈機

唔要TAMA了

人係有兩隻耳仔

上次2個撞左 忍痛MUTE左TAMA

團長個直筆咁快賣完

限量 全部人都係秒

嘩山口百恵都出埋

METOO
TAMA 9UP有點悶

係喎原來貓同lamy嗰個無限量

留返個直筆俾lamy好嗎

人手打架(好似係

羊唱歌真係好正
用認真樣唱幾句之後fing幾下個頭再唱

我都好鐘意呢一首

大好きだ 君が 大好きだ

見到張信用卡單 SC恐懼症

分分鐘仲唱得多過Uru

阿女要人

matsuri成萬人

Yururi Megu
So cute
好可愛
戀愛中！！！！
但老婆唔可以亂加
觀望下先

依家先醒起冇打到棉花糖

會長台每次入都要SC先可以解Ban

準備...

可以

LM觀戰

CLS
TAMA劍道拎第一

個mon comment感覺會有隨機性/優先順序，我頭先都只係show到2次（一般comment)

收11 我唔信佢要唱咁耐

唔怕比人特定咩

如果唔係真係好有錢 真係唔好沉落去

今次賣幾錢?

試左好多日 每次出極都出唔到黎就要用SC醫下

にじ鯖真係好撚靚

開左會限有機會會好d..
琴日都係讀sc個段時間先睇到我留言

咁完左啦

如果ban左係SC唔到

參考小粉紅成日用個SC制黎check有冇比人ban

即係真係多左fans
上次周年個直筆都無咁快賣晒

好似無提全國第1
年份又無
難特定

mia個台呢家咁樣諗起tama歌回個陣

めあ

佢睇唔到唔緊要 純粹想係Live Chat吸下會長

做咩事 講唔講得中文大戰？

到底會長有咩吸引到你

會長正wor...

好耐未見過夏色過萬view

孝子公價

開定新post

Holo 係稍貴dd

有無link 睇下今次包d咩?

屌，出左去食飯冇買

夠guts

好似唔止 有一兩隻粉紅出征

超級老人會歌回

LOVE IS OVER都出埋
仲老過船長好多

冇話唔正 我自己都係推會長
但係個種吸引真係唔知點形容 見呢位巴打都推會長 想問下咩原因

為人著想 有義氣 有理想
而且努力不懈既人永遠散發住光芒
忍唔住被吸引 想支持

TAMA識跳舞

認同

會長雜談真心好睇

TAMA識彈琴,作曲,改詞,跳舞,劍道

死懶鬼二動

我好似第一次真係認真聽佢唱歌

又係國動

有無link?

以後記得聽

佢長期唔留底
開d時間又未必夾到
隨緣啦

都唱得ok既
感覺上好過佢朋友

btw想問下呢到有冇人買到桐生會個代紋

新post

lamy入唔切credit card pw買唔到團長直筆

果然係同種，不意外

得

叫公司整多份畀佢都得啦

電莖選手.gif

直接叫團長送

一換一囉

今晚幾時玩
返緊屋企

呢個

呢個真心正

身體換直筆?

想補飛
1500羊真係抵到爛

比我想象中高汁好多